大陸股民翻舊賬 為何特朗普還沒飛去太陽

要飛幾次

係quote都quote原文

呢個禮拜要飛到第九行星先夠做

拉

果個tweet假嫁喎
依個世界真係充滿fake news

你自己FC左先啦

Anti-Trump到fake news滿天飛

port 鳩明報啦屌

舉報明報

Quote 湯文亮當原文

湯文亮正柒頭